車路士首個危機浮現！4大將有意離隊

薩里需要說服這幾人留隊

車路士解僱了干地，薩里成為球隊新帥。這位意大利人剛剛上任就要面對不小的挑戰，保持球隊核心陣容的完整是如今的首要難題。包括夏薩特，韋利安，高圖爾斯和簡迪4大將都捲入了轉會傳聞，薩里需要確保這幾位球員留隊。

參加了世界盃的球員如今基本都開始休假了，會晚一些和球隊會合開啟備戰。《太陽報》的報導稱，薩里將會和夏薩特，韋利安，高圖爾斯以及簡迪通電話，來說服他們留在球隊。車路士新賽季無緣歐聯，干地下台後，球隊未來都是未知數，市場上這4位球員得到了不少關注，因此動了離隊的念頭也不難理解。

目前來看，最有可能挖角車路士的是西甲的兩大豪強皇馬和巴塞，車路士想要留人面臨著不小的挑戰。薩里的任務是說服這幾位球員相信自己和車路士的長遠規劃。如果勸說失敗，這幾位核心球員離開的話，對於新賽季的車路士將是致命的打擊。

入面有一個唔算大將

四個都智將

邊個

安世界盃踢得咁都有人買

韋大帝

韋利安上季對疤之前都係唔知踢緊乜

放撚左安啦

法比兩年無正選都唔走
真係等退休定新領隊會用佢？

Psg 要買簡迪，成隊波即刻升一個level

我地仲有莫拉達 巴卡約高 唔能驚

龍虎切夠頂右邊三個

準備打護級戰了

車路士在禁錮韋利安

契仔安可以離開

莫拉達出黎搞笑的

無歐聯一定想走

最後佢留低

咪玩，踢到咁邊有人要

咪係...
足總盃出佢都贏到
真係好彩到暈

安最有大將之風

走淨安就好笑了

人工英超top 5,年紀又唔細，得閒踢兩腳，返屋企吊繼女好過啦

邊隊有簡迪都即刻升一個level啦

乜古圖係球會表現好fit咩

輪換幾好用吖

契仔安踢撚到屎咁都有人想要
有d平時冇睇開波既朋友都話呢條友好撚廢
話比親波佢都會失波

唔知有冇英超球隊可以笠走konte

點算危機 又唔係賤賣

我唔係睇咗好多 jorginho 啲波
不過我覺得
初步睇 jorginho， 仲未去到 Kante 嘅級數
如果 jorginho 係必然正選 ，係會同 Kante 撞位
如果咁放走 Kante， 對車路士嚟講可能係得不償失
表面睇
jorginho 係悅目分波型球員
但防守，位置感，用波，精準度，穩定度，整體鋪橋搭路，穩定隊形，配合隊友嘅能力
似乎同 Kante 仲有一段頗大嘅距離

邊度吹到簡迪有意離隊
世三卡吐就應該有嘅

分波型咪即係法比
點撞法

簡廸咁怕醜 點會嗌走

另外個兩個就算啦 有約在身都開到口想去皇馬 一啲專業精神都冇

kante 去到曼就夠晒癲...80M 都買

普巴表示很想要

80M 佢拎埋世界盃起碼過億啦ON9

簡迪最少120m 啦

唔明呢張圖

金章安

世三走都正路

Kante無乜可能走

25狗邊個會要？

大衛雷斯賣走未？

車路士個女高層on99，賺錢就賣人
世三、韋利安都危危地

賣得出咩

3400萬磅踢預備組

卡吐同契仔可以走

另外兩個挽留

西咸

除左簡迪其他可以賣，簡迪值唔值150M以上